[黃子華] 梅林牌銅字

20:30 究竟咩係"梅林牌同志" ?

我就係google唔到先上黎問 你又有無試過google完 出result先叫我google呀柒頭

梅林牌係午餐肉姐
佢上一句係講緊百佳見到香腸
午餐肉係伸延
唔使咁深究

唔該曬巴打 睇黎真係諗多左